點應對大陸人開分身抽ipo

一條友開幾個ac真係好唔公平
好撚想中🐜 🤦‍♀️

dont be so gay ok?

移民中國
攞張中國身分證

想中 孖展囉

其實香港身份證開幾個證卷商戶口得唔得 ？

聽講會用證券商no.黎apply新股

你先

你試下

而家一手越黎越難中
你不如儲錢margin抽好過啦
熱門有得升果D基本上好難中

屌
細聲啲啦 比咁多睇到